# MiscelaneaProgramacionIIUMG

Primera parte de la miscelánea de ejercicios asignados en el curso  de 
Programacion II UMG Zacapa 2019


ACLARACION:

Algunos de los algoritmos que se encuentran en el proyecto contienen dos o mas 
ejercicios de la miscelanea, razon por la cual habran menos de 27 archivos .java